有冇人對民國風好有興趣???

無論係文化,衣著打扮等等
真係好有味道

新文化運動

其實真係有得有失
文言而家好多人都唔識睇

樓主有無磚拋下

agger